TVB : 台灣的李登輝前總統病逝

感覺到出稿個位好尷尬
唔知點寫

反了

點解仲唔跟中國，叫「台灣地區前領導人」

領導同領導人有分別
以支那嘅野蠻格 應該只會叫領導

國民黨前領導人咪得

cctvb分裂國家wo

有線

連grammar都錯

台灣的前總統李登輝病逝 vs 標題

TVB妓者

好快改應該

係可以將個職級放人名後面，好似陳經理咁，
Tvb咁寫係刻意矮化

咩中文黎
台灣的
台灣前總統李登輝先合理

連now都係咁寫，睇嚟國安辦落咗order要跟依個格式

TVB違反國安法？

好似支那人咁
咁在意一字一句
改左寫法又點？
On9

歐化中文 的字亂用